毒撚秒回

好

乞嗤

嗯

彤彤豬！我愛你呀！

✔️✔️

52歲了

P牌冇人權

毒拎

慢到

我都愛你

比左ac你又唔用

寶

又比你見到

保

讀

唔緊要的

我真係慢 梳

點

我網速都慢

還好啦 你呢

我都要慢 唔好急

你未比密碼我

一日一個

準備番工

789mamacouple

未試過p牌 唔明

掛

？

點解會咁遲開

屌你

Bjai

我今年先year1

分身都好似無

ISP

我同你係couple

唉

Bought jor honey cake

屌 抄我

做咩

cheese cake yum yum

冇抄

沒心情了

Give u a slice

我幫你開咪得

有錢錢

長期係度

唔識講

飽

抖好再同我講 一定聽
放心

Long time no c

嗨

我分身pw 係mamareadcouple

窮先要番工

要呀嘛？

Bbbb

不如比一個我？

緊係

屌咩呀屌

唔該曬你

決定做ptbf，有無哥哥想玩屎眼？

不了

攰就要唞吓

Hi

想玩

操

我

你同我躝

做左個長少少既workout

2019 年 6 月前註冊會員則維持現時方案，上線日數未滿 90 天將會標示 P 牌。

你要上77日

算數啦

sorry

哥哥，我願意

出幾錢

你可以照比我 我用Ipad上

Ok

6秒一蚊

開個價

仲掛緊p 你要上70幾日喎

有冇人記得動物橫町？

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

安安

好過我呢加成世都冇得甩

食緊飯

按按

食餸未

真係好耐冇見

呢排過成點
飲多啲水

飲緊奶

都係差唔多我啱啱飲緊水

我都想甩P牙

勁乖

Mad呀

個運動完咪會甩p

好撚辛苦 個個禮拜日都頭痛到仆街

我都完sem了
下年繼續year1

ww3都黎緊

邊有咁易

。

早

冇假放？

唔知呀
世界變得好快
有啲迷茫不安依家所發生既一切

星期六日放假

咁又係

做咩喎

竟然頭痛，有野煩緊嗎

好耐冇見你

次撚次飲完普洱都咁

有無女朋友？

屌錯過咗日子 依家就算過咗90日都要做P牌仔屌你老母

下星期唔好飲喇 試下
你需要飲啲涼嘅野 好似

成日見喇

唔緊要啦🙏🏻

你絲定巴

冇

邊係喎

p牌好7

巴
但有咩所謂

你想我日日煩你？

你咪好

你好

我頂得順

緊係 捱左咁耐 先有番5日工

我不好架 留比你

會咩 6月1 後申請先長p嘛

我2018年喎

唔諗住拍拖？

輪更表示

我煩佢唔煩你

雖然激嬲完佢之後唔敢再搵佢

想都冇用啦

有咩需要隨時搵我

我需要你

咁搵我吧

聽日唔想見

開心

Mad

見咗先
（有得見佢

有幾

冇多

我返黎了

想見佢但唔想見佢
我驚

想有後續
但唔知點解直覺話我知冇

明的 真係明。

我地嘅直覺唔會準的，因為根本唔係直覺

非P牌仔淨係識笑人P牌仔仲柒 明明係連仔搞出黎嘅嘢 搞到好似我哋造成咁

我自問自己直覺準架

好想痴住佢

如果有下一世
我想做佢隻貓

Kai sum

巴打恭喜 但我趕上咗世道 唔撚好彩

係cctai好易比人針

你幾時申請

我想你日日都咁開心

今年先懷抱連登巴絲家族

有時好on9 比p牌仔串我唔用不推文
我心諗 你就好啦 唔洗禁就不推文
我要手動

我9up

食緊西瓜

我都想

同是天涯淪落人

牙剎同到你打機未

兒登係咁
我都越黎越少上
個風氣

都係小時了了

想你

比tg我

呀一諗到廿四個鐘就

咁基？

一年前仲係好開心咁樣去緊grad trip

好多分化 又話bno人會走佬乜乜乜

係今年香港都未離開過

唔好膠我

咪就係一年前同一年後變化太大

好想去旅行呀屌

9妹

我認真左 堅諗住比

我最鐘意食

你比我我搵你

我都想甩p

比我啦 我幫你甩P

好甜 呢加忍緊水

我唔敢set id

幫你甩

梳，深潛左

有得改

男人

真係回憶呀

24個鐘？

789

上年依個時間係日本

Yes 一年前

冇返咁上下心智成熟都唔好睇咁多

24個鐘先可以開po

Tg me lol

粒腰

我木你tg

byebye

我唔開po都想甩p

我細個去酒店食自助餐 樣樣都唔食 剩係食西瓜 老豆屌我嘥錢

潛左咁耐仲係咁sweet

Hi 馬馬

差啲睇錯淨係食西

你最近點

今年年頭食自助山 我無飲過野飲 食西瓜當飲水

最近幾好呀，做返尖
你呢

痴線，點解唔自己買西瓜返屋企食

P牌推唔到嘢

直覺準 但前提係要好狀態嘛

會唔會肚痛

我諗緊好多野 諗緊未來5年計劃

我最中2食糖

琴日食左半個西瓜

食緊花生

我喺香港呀

upper987

好的

你地傾 心煩 走先🙏🏻

今日狀態好左少少
雖然攰 但情緒還好既

冇錯

我本身都有plan，但發覺過完呢一年，好多嘢都無得plan

上年呢個時候喺高雄

咁食我

食得太多唔好架

有咩花生

你Add小弟雞啦

吓唔好啦

When eat

睇返以前啲story，果時真係好開心

本身今日去緊日本
好彩個時未買機票

Sc story
不要再説了

咁都好彩

好呀 我唔食薄荷糖架喎

真係花生麻辣味

呢加？

仲有邊個

係本身想新年完買點知

-2

又嚟

好想離開香港
好想去旅行

我明架

咁岩嘅，我都唔食

我都好想

有啲嘢唔講出嚟大家都明

Ohhhhhh，以為有花生聽

岩岩個個tg id黎

無事架

無事

薄荷糖真係好無謂

可能係啦

我屌

我唔鍾意薄荷味

去hea下都好

直頭唔想返香港

agagin

屈機

我都係

暫時仲跟到既 入到我想入既公司 我黎緊要諗調部門

搞唔掂，刷牙都覺得好辛苦

我好鐘意食

屌 真係笑死點解我上個登都咁柒

想去東京

人生好苦
覺得去旅行可以逃避下
但我都冇伴

我唔食薄荷味啲香口膠

有無話做幾耐先調得

四國

Me toooooo
如果香口膠淨係食士多啤梨味同哈密瓜味

如果去旅行搵唔啱人嘅話
仲衰過自己一個去

士多啤梨同提子

想一班人去

提子都ok

係

冇朋友可以點

自己去好毒
但都好

薄荷香口膠如果一次過拍太多 條痢應該會痹咗 食完飲水勁苦

想同你傾下計嘛

1年 但我目標拎完電牌就轉

係book民宿

好快拎到？

不過宜家少食香口膠

想自駕

有時自己一個去好過同朋友去

可以的
近排點？開始咗未

叻妹了
你真係好叻

吹波膠

等朋友

想有朋友。。。
唉

係TG溝緊9妹

我估開始左掛，留意#263

無乜點食過，細個呀爸唔俾食

咁就好了 真的
恭喜。

我會陪伴

差兩年工作經驗

我都係 渣去富士山

教我

係咪真係可以上返正軌？

唔知係咪，但覺得問出口又好尷

加油呀G持

富士山

係我溝緊你

痴線

好閃

乖

諗緊讀番書 學歷太低了

有朋友同你有𥘅真心嘅朋友係兩回事

讀！！！！讀書永遠唔厭多！！！！

剎妹

我呢加諗起都想嘔

我都想溝你

知道

Eating cake

你冇聽錯我冇講錯

忍緊水

準備訓

聽日食咩

女

tired

忍水未

覺得依年失去既野太多

忍咗

mad

英文差

想學泰文

有朋了

頂唔緊

人越大
要重新開始就越難

忍多兩啖
好唔好玩

多Fd

所以今日永遠好過聽日先重新開始

是的

忍咗兩杯

Yes 26個公仔朋友

Ada 到Zoe

要忍8杯

介紹幾個嚟

食牛肉麵

正

Comecome cow me

Sa wa di cup

我聽到都想嘔

受唔受牛

救命

已經咩都冇

hug

受

返工狗要瞓先
早抖世界

DSE BB

冇理由自己國家語言都唔識

但我落左粒蛋同一片魚糕

hi

人呢

咩藉口嚟

我都係有女朋友嘅人

早抖

自私到

佢知唔知？

魚糕想食年糕了

男人會唔會搵個無感覺嘅女仔晚晚打機傾電話?

可能會

點解？

bye

有人搵真好

我唔知佢諗緊乜春

講多啲一齊分析下估下

有冇雞

無intern無parttime好很窮

咁你咪比啲時間睇下佢有冇咩進一步表示
但你認為點先叫了解你先

咩雞

瞓啦你 柒頭

掰

重有咩雞

弱

有無人

平時好多洗費？

Want eat chick with ubut can’t

韓國啲indie band又幾正

Why can’t

我都想知

八婆仔

牙冰

Talking with some on9 jai

987b

想食雞

Cut佢線

ho la

師師豬

咁可能佢只係想搵個人傾下計打下機攝下時間

佢會打死我

Tmr

我真係唔知
會唔會係你冇收佢線所以佢先會同你傾咁耐
不過睇嚟你假設咗佢對你係有啲意思

想問下大家點樣分到個女仔係對你有好感定當你係水泡

唔多架啦 日日都屋企食咁濟
洗費都係買餸煮lunch
家長失業 我私補都失業

幫你打返佢好唔好

開返學你應該好快都可以做返私補

加油

佢對你做過啲咩

吊下佢囉 由得佢開新話題
睇下會唔會唔出聲就即刻打機
同男朋友都係傾電話開始
我覺得無意思就唔會日日傾電話嘅
不過個個人唔同

她整晚在寫信

打返佢耶

有個學生話開學就唔補
online teaching驚追唔到先補
啲家長無工返又點會比錢繼續補

應該仲有好多人搵私補嘅
我近排都有個仔搵咗我做私補

你好勁 做到補習。。

寫首詩比我

ching三大？online agent搵？
以前啲agent日日打嚟 宜家一個call都無

大家都差唔多時間分手，跟住接觸多咗，都有啲親密嘅身體接觸，好似飲同一杯嘢，掂下大肶都唔介意。但我自己又成日亂諗係咪搵我sip時間，好似今日佢搵佢個ex飲酒咁，我擔心佢call佢又cut我線

我都做到架 無人搵我做咋

我個胃郁咗幾下

冬粉好好食
瓜子重好食
茶果最好食
有冇feel?

食野啦

我有食

係 佢傻撚咗個鼻

唔係 但我只係教下做功課咁
你當我係識人介紹會開心啲

時間證明一切

問啦

咁個胃做咩郁

？
。
.

唔明確就當係朋友先

[member]

好L ironic

What

Peanut ?

我都唔知佢跳咗幾下好得意

kkk

Silly

佢係咪成精

Horn horn horn

boom boom boom

Yay yay yay

驚起唔到身

Y

依加都仲未訓 聽日要番學

Drink warm milk

可能係

終於傾完電話 飲你d奶得唔得

789on9jai

同佢傾？
可以ar 我48Z

唔係 佢 比佢嬲左 已玩完 呢幾日都好頹

我唔係

你已經遠遠離開 我也會慢慢走開
為什麼我連分開都遷就著你
我真的沒有天份 安靜的沒這麼快
我會學著放棄你 是因為我太愛你

You probably think that you are better now, better now

因為佢？

-5days一含再含

應該講早晨定早抖

仲唔訓

早晨

差唔多了

快d訓

仲未訓

會癲

你老人家

小7 準備瞓 唔好再比我見到你^^

我同你同年架

訓得唔好

係..但我想講 我又唔係你條女

我都係呼

👌🏻🙏🏻

有野諗定點

上學嗎

點了

攬攬你

感情雙向嘅
你想時 人地唔想 成唔到事

抱 柳

召喚你

識講喇啵

屌啲客都召我 屌

是 所有熱情會乾掉 一發現已經成熟了

係到話我唔識避忌..咁又未一齊

留火🙏🏻

咁你對人有冇好感先
同埋點解話玩完

但係我知道佢諗到頭痛 就好心痛

讀豬攬攬

快訓

冇 個腦好精神
入唔到休息狀態

有 既 佢係我遇過之中暫時最心動既人 靚仔做我心動個種 除外 唔係好理我

即係兩個都鐘意 但兩個都唔肯講

主動啲未呀！

如果之後見 一係得一係bye j 但我地大家都散左唔係好耐 個幾月左右 佢短d 依頭又再拍..會唔慣

咁吖... 我覺得你至少要爭取下
鐘意人唔難，但雙方都鐘意好難
錯失咗就冇架喇 timing 嘅野
唔係叫你表白 但溝通下囉～

對的 好累

係呀 打算下次見個陣 講番大家既感受 不過有機會獨處先算啦 好似想避我

好似冇瞓過咁

Whatsapp 約人

要大力啲了

幾點落堂

Hi
掛

1030-1230

想攬住你訓

我陣間都溫書

明就得

？？

下你仲未瞓？

呼 痛痛飛走
快點安睡

我攬你

好𠹌累

我飛走咗好耐

之後又一日一reply了
成日同你講野講到一半唔記得咗

幾時方加

我都唔知我明未

驚你燥

幾點放飯

梳

依家想睡

講吓笑
你remind下我就得

未考完試？

要上堂哭了

6月2 6月3

認同

輕鬆啦
我盡量快啲覆

呢兩日就完

你係心痛

數天後

慢慢會知

累𠹌到不燥

同我食？

970X強勢回歸

呼。

可唔可以當佢係好事？

你點呀呢排 好耐冇見咁

我都是 上班了

攬住我

係又點
唔到你在意 你邊位🙏🏻

呢句你覆我tg?

可 當住可先

傷

睇野唔好睇表面 講咗好多次

唔係

唔好之中嘅一點好

覆 #600

佢出去影相

之後補返🙏🏻

對吧

所以？

係先好

笑𠹌死

幾好

扮靚

唔信？

咁就好了 少掛你

忙打機打到wtsapp唔睇乜柒都唔睇咁際

但係你對人有嘢

又要訓了

笑咩

我都放12：30

咁好正常啦 影相仲咁hea咩

做咗就信

今晚睇下係板場 撞唔撞到佢啦

你就好我已遲

話會遲放？

會的

不是 上堂遲
有排都未放學

hug u

打傳說？

gg 好餓啊啊

都係嘅頂

祝福下你先
返緊工？

打定輸數啦唉 番緊學

有冇得問返人啲野

我認同 冇期望冇失望嘅
但做到冇期望咩

返學加油了 我都準備要溫書
準備咗好耐

今日動森有結婚

咁你咪會覆得無咁密 做唔到 一定有期望 已經ff緊

全日都有？要夜晚先得

我隨心的 有時得閒都唔會上水

係喇，我明的，期望一定有....所以如果得嘅話更要爭取

（同時都講緊比自己聽...

一早起身就冇咩胃口

笑

唉 大家都...

我就一時時 可能琴日飲左酒

咪笑我！

唔緊啦 放低啲佢 你會開心啲
真心

以後唔敢連續兩日飲了 身體差

着街坊look去影相

如果可以隨手放低就好

朕的江山

臭雞

之前有段時間成日飲 飲酒傷身呀

又典樣牙 食野味

我唔準你笑掛仔

冇湯但係。。。唉不了

咁灰

咁你咪再觀察多陣先
唔好咁認真就得

唔岩咩==

駁唔刀

人生就是灰

忍唔住 sor

你唔准飲咁多啊

岩mean但我鍾意

事實勝於雄辯

知道依家只飲水

佢哋唔明的

乖豬了

我同你明咪得

成個月都有 記住每日都去巴獵島

係...

係愛

男人on99

佢未訓咋

又得啫

乖乖入睡

明架

原來

快過來

快了

Bb

呼

我應該用 明了
對吧

你想咪用 不想就不了喇

醒起佢答吸
新
哈哈

你答先岩

要改

守護行動

人生就是攰

都岩

唔守護我

好攰好攰

你唔需要

係了係了

自我守護 酒仙

話咗你叻人

因為我由唔明變明嘛

阿馬

m痛呀！
想死！

。。。

我係寶🥺

掛b

慘慘

冰

不

殺咗我🙏

係度

搞錯

幫你貼暖宮貼續命

你老

有冇薑茶

Hug我都肚痛緊

仲後生

刷完牙

唔洗，我唔想生存

有掛，唔洗摷
小弟就熱死

下世做男人

下世整返條棍仔玩下先

想做usb

強制續命
深宮貼

不是

推P.O.

Hi anyone miss me

暖宮

推爆

有的

差少少入睡

唔改

好返去就玩

矛乜人

有禾

咁有無入睡到

任性

當我死？

精神

我呢

周街插

If you really really love me 寵寵寵

？？？

帽

安靜

飽到

橙攤下先 快

餓

唔訓？

唔好扭曲我

屌

B

無

食咗咩

？？？？

有

誰

飲咗大杯嘢飲

愛你

串燒春卷啦

懷疑你係咁諗

竟然未爆post

唔撚得？

你講，揀我定揀佢

點問呀

算你了

依家其實同你係咩關係？ （自己加啲emoji
可能我人慣咗直接問 如果我可能emoji都無

Hug

唔撚得

HI

突然咁問會唔會好kam

惡撚到

我copy and paste

1234

渣，要抄人

5678

hi 今日有冇準時收工！！

今日終於準時收工！！！！

咁就好！！！ 餓未！！！ 餓就快d食野！！！

點解叫我食飯要咁激動！！！！！！

半條命

因為我都好想食飯！！！！
準時放工係值得開心！！！

我比半條你

我返屋企食飯！！！！！！
難得準時開心到仆街！！！！！

牙讀

好想食

在

聽日係12個鐘

返學辛苦了

好好味

我一日48小時

唉好快完sem。。。應該

加油加油💪🏻
返學真係好辛苦

oncall36就聽過

辛苦曬

仲要做功課

on9 36 小時聽過未

大家要精神

返到七月中？

精神！！！！

唔開心都要食啲嘢
咁樣先有力氣俾自己唔開心

慘

咪直接話 想有人同你表白

對

你有參考價值

牙仁

辛苦了

準備溫書

🚬

Yes

推po大法

👌🏻

肚餓

客易肚餓

飽死

爆未
boom

食嘢

牙剎

食緊

係隔離po見到你

就開飯
食完就溫書

which

食緊咩
係咪肉餅

溫完打唔打機

聽日先

溫書加油

牙爺個個

糯米飯

乖乖仔

虛假的朋友小妹不需要

屌爆曬你地

對唔字
其實我呃咗你好耐 我係小妹

一向啦

睇到真係眼冤

一推再推

可能廁所比較臭 佢唔中意

都話表妹戇鳩嘅

yes 我中立

馬

我個隻好醒 有危險會走先

笑死

同出軌一樣

987冇撚有錯
條臭閪出賣過我
唔通佢唔會咁樣對其他人咩

同你講得唔得

可能有安全感

成件事講到好好聽

可能鍾意夠臭

日本校長嫖娼1.2萬人，十幾歲到七十幾歲都有

70幾歲。。。
我究竟睇左啲咩

bb

ごめなさい

唔撚識睇日文啊屌你

講囉，我唔受咁解

屌！得我一個未完sem

Sorry

唔該我要翻譯年糕

No
FBE year 1 mostly not yuen

谷歌

係喎你估有第三者喎會有第四五六七八咩

我話呢個post呀屌
Btw 貓幾時完

笑4

風流快活在好耐了

我講嘢好難聽

陰公，俾你請食檸檬

都知嘅

明

係 唔識口甜舌滑

Yy

啲人唔明白

有科Econ 1210 同埋stat未考

某程度上係好事

加油啦屌
依家好驚考試

唔係
唔係我

你講緊貓貓？

我屌你...好傷呀我

我心有人🙏🏻

讚你兩句開心到咁。。。。

1210 係咪好爛果科

我讀咩科呀
洗乜讀econ同stat

yes

冇 你只係一句已經好開心
我份人好易滿足

我個腦依家轉唔到嘢
Sorry大佬

由9佢地

嗰科係anf啲人讀
通常應該sem 1 take咗

咩

食飽未！！！

睇人仆街最開心

游車河未

好爽

小二 花生

😨

仆你個街

i mean sem 2 嘅econ 1210通常係anf讀或者f咗retake

又或者攞嚟做free elec

屌 講清楚啲啦

不了 呢科真係出名

上年有個study gram
條友都勁勁地best 5 27讀soc sci
跟住話想讀econ好耐要完夢
take咗econ 1210
跟住話上堂都明佢噏乜覺得冇想像中難
點知D range咗
跟住拉到cgpa唔過3

屌
Study gram

陣間表演打77妹

快d

要幾多

一打

我係

隨心

下一個就係你架啦

假使不能公開妒忌 學習大方接受

全餐thx🙏🏿🙏🏿

單戀也是正常

單戀我

圍繞身邊已六百天

我愛的人不是我的愛人

唔係咩

笑笑笑

哭哭哭

我哭緊

點解

我有病

我都有

圍爐取暖

好孤獨。

愛到信念被年月囚禁 碰到你時便靈肉重生

想相認了

係陰間相認

建議陽間

相認完
我樣衰到嚇到你往生

ok

睇嚟你冇諗過我仲樣衰過你

樣衰冇人權

我真係冇

因為呢個世界冇人樣衰得過自己

你計漏咗我

A0

再講我都想哭

我最樣衰

你突破左0

咪爭啦 點解咁多人要同我爭

-1

因為你扮樣衰

冇句真

我都想係扮

我冇必要呃你

我都想唔爭

Hou

貪玩既孩子講大話

得個想字係冇用

我唔貪玩。。。

但我係真樣衰

樣衰me

1001

same

me a0

995

我柒d wor

我最柒

998